我們有幸生活在我們能夠成為自己的國家，但我們知道世界各地都有個別案例，個別國家只否認基本人權。格雷內爾為同性戀合法化全球倡議的進展辯護|克里斯·約翰遜| 2020年9月23日|華盛頓
就像，這樣的歌讓我意識到我是一個多麼可憐的人，然而上帝會保佑我。愛與失落，與科裡·布克|尼克·福列佐斯| 2020年9月22日|奧茲
在這個時候，一個看似擁有寶貴自然資源的國家最終會因為未能實現經濟多樣化而蒙受損失。有人真的知道什麼是社會主義嗎？（第408頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月17日|畸形經濟學
我很幸運，在很小的時候就得到了這個機會，但我已經抓住了我遇到的每一個機會。全文：托米·拉倫在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼爾·馬洛伊2020年8月31日奧茲
1923年，聖地亞哥通過了第一個分區條例——這是在最高法院宣佈種族分區為非法的六年之後，也是在最高法院宣佈我們今天知道的分區基本結構為合法的三年之前。聖地亞哥單一家庭分區的世紀霸權| Andrew Keatts | 2020年8月26日|聖地亞哥之聲
儀式以“上帝保佑美國”的歌聲結束，看臺上的一些人和德布拉西奧一起唱歌。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
西弗吉尼亞州，上帝保佑，還是有點不同！說真的，民主黨人：你在迪克西完蛋了|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月10日|每日野獸
貝絲，保佑她，後來問瓊戈爾曼對她做了什麼。行屍走肉的“Slabtown”：恐怖的真正來源不是步行者，而是強姦|梅麗莎·萊昂| 2014年11月3日|每日野獸
我想理查德·基爾是的，上帝保佑他，但據羅布說，實際上只有一個人可以扮演這個角色。Cary Elwes，又名Westley，分享《公主新娘》製作過程中不可思議的故事。Marlow Stern 2014年9月17日《每日野獸》
一方面，它可以祝福你擁有種植葡萄的特殊土地。納帕地震並不是唯一震撼葡萄園的事件|克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸
“上帝保佑你，小姐，”老人用一種尖銳而沙啞的年齡聲音喊道，他緊靠著馬車的窗戶。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
吉爾伯特的《哦，羞恥，父親》，以及拉什米爾夫人的《上帝保佑親愛的孩子》，都是在她倉促退卻之後。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
“上帝保佑你，小大衛，”當他被送回倫敦接受審判時，鄉親們擁擠著與他握手說。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
當你祈禱的時候，雙手合十，勇敢的媽媽，說，‘上帝保佑爸爸媽媽。’。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
我已經誠懇地祈禱，希望我將要說的話能結出果實，我知道你們也會用同樣的祈禱來祝福我的話。印度鐵路三等|聖雄甘地